<世紀帝國四 AOE 4> 有消息未

應該都係steam發售??

如果鏡頭整到total war 咁就正

3都冇人玩

好想快啲出

8個月前announce

有片啦

手機類型Q版化，唔撚係掛，寧願佢整mount & blade 真人風